Iphone8 / Iphone 8 Plus 後門價曝光

相對於 iPhone X，iPhone 8 及 iPhone 8 Plus 無疑今次 Apple 發布會的配角，但一眾炒家可會心思思想一試牛刀？iPhone 8 及 iPhone 8 Plus 將於明天（周五）於 Apple Online Store（AOS）開放預訂，無論是用家或炒家，都要留意明天的預售時間。 記者剛剛從先達友好商戶口中，收到 iPhone 8、iPhone 8 Plus「後門價」消息，對於用家而言絕對是福音，但炒家就要「睇路」了！
據消息指，iPhone 8 / 8 Plus 若能在「出貨」首天（即 9 月 22 日）即放，金色預計會賺 HK$500 - HK$1,000 水位，其他顏色暫時訂單不多，因此未能估價，但相信仍會是正數。假如經 Apple 官網訂貨，而派送日期不是出貨首天的話，友好商戶則建議炒家不要「沾手」，皆因後門價經已出爐：黑、白、金 3 色 iPhone 8 64GB 及 256GB 的後門收購價分別只需 HK$5,988 及 HK$7,288；至於 iPhone 8 Plus 64GB 及 256GB 的後門收購價分別是 HK$6,888 及 HK$8,188，全線與官方定價相同，因此預料商戶向「散戶」提出的收機價，有機會很快會出現負數！

ST9

唔出已有後門, 年年都有啦.

今年蘋果返大貨，
佢唔賣iPhone X 住係因為要留位放iPhone 8，
今年炒唔炒得起自己睇路啦，

利申: 有fd 喺希慎apple 度做